富九跪低

跪得咁快

佢唔跪應該監都有得坐

佢唔跪應該成世玩完

又唔算好跪
起碼無話乜台獨港獨維護統一之類
帶頭盔啫

夠架啦 留返條命仔先有得玩落去

冇資格唱beyond, 本身beyond 好多歌都牽涉政治

我睇返個幕後訪問
佢似係真心膠中左伏

黃明志條賤人拉埋人落水

lm